目標對準五大訴求！團結一致！

運動走到黎呢一步，大家要堅定團結一致！
我地行咁耐，只要一個目標，就係五大訴求！
槍口對外做到真正兄弟爬山 不割蓆，先可以繼續永遠走洛去！今次運動唔係簡簡單單幾個月就完，由六月到依家己經四個月，好快就半年。
而且五大訴求係真係無可能一下子達到晒。
須要好長時間，可能係抗爭一年兩年...什至十年，我地先可以令到死左班手足安息，坐監班手足可以伸訴成功。
我地好多手足已經過左身，仲有好多人失縱，永久傷殘...死ga死，唔見左就唔見左，傷就傷....大家仲記唔記得佢地？一班人為左我地尊嚴、普世價值觀、自由...而去努力。大家可唔可以真係團結d...真係集中番五大訴求，槍口對外，做番六月個種氣勢同討論行動...

我好多日訓唔著，日日見手足受傷比人拉...我都好累，但仍然相信大家可以走洛去...因為我見過大家好齊心一齊做事討論對抗，好希望連登有番六月個種推行動post 氣氛。大家團結一致為香港未來好嗎我唔想手足白白犧牲呀

[red]10.13 10.14 不見不散[/red